美股認真討論區 DCCCXXX

開定...繼續討論...

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

Apple P/E 33.01
Factor:3.2977
Weekly Fair Price : 98.27
P/E : 29.8
82.77-110.8
Apple P/E range: 25 - 33.6 (Confidence interval = 0.8)

adbe 咩料

錯價?

有人買左3065股

連續幾個都係呢口價
唔似錯

我地下星期10:30開市

邊個咁fatfat

熔得

沖完涼岩岩好

道指(DIA) RSI:54.05
納指(QQQ) RSI:61.32
標指(VOO) RSI:58.89
只要三個數同時跌落50樓下就可以撈了

用既係Relative Strength Index Modified 20日

Noted with thanks

為免中伏要加埋80% confidence level分批入

係既 石哥

有冇backtest過

學野啦

DIA:2/24 出信號
QQQ:3/9 出信號
VOO: 2/24 出信號

最後入貨就係等新聞:QE或者Stimulus

出完信號就等一個星期,基本上就撈得

即係個信號係3/16出現

石仔追入tan未

傻的嗎

慢左趕唔切第一頁屌鳩條放毒箭思覺失調痴線佬 準備又有人比佢水撚左了

全盛時期門巴每日用幾多時間mon住石囝

一開波我都以為石仔好勁，但經過幾個月嘅觀察，佢真係完全鳩吹

Ark今日清好多貨，跌先嚟賣
不過冇接fsly

亂放貨搞成咁

如果歷史有如果既石仔篇:

Case 1:
3月16 低位買入

3月17 回彈 , 上黎share 自己成功撈底

3月18 test 底again , panic sell

Case 2:
3月16 高位買入, 即日panic sell

3月17 回彈 , 後悔點解panic sell, 又入返市

3月18 panic sell, 無限loop

想死

3/19日全倉買入

有冇小西信徒
大家點

我又食一棍
你可以笑我了

3 月20 高開低收又 panic sell

無sell呀

點解我無聽石仔講

FREEDOM !!!!!!!

你咪全倉買入過tsm

年中唔知幾多人比條痴線佬害到家破人亡

即係未跌完

不動如山

係，果陣唔放我己經贏好多

尋晚大家豬幾多

無

你識唔放就唔會中學畢業廿鳩幾歲人都懞撚柒柒未番過工

你係咪傻撚左呀？

點解我知你M字額
因為你日日講野博屌 大大個M字刻左係個額頭到咁款

冇做任個操作

你 premarket 同 after hours 先買賣
根本係最差既時段

頂緊

跌市都唔put?

有PDT Put完如果一挾我咪死

得返100usd profit
成年求開心打個和

今次石仔真係講中等到啦

晚晚睇市就係為咗求開心打個和

個巿強到完全冇力跌

HOPE... NOT FEAR

人身攻擊好mean

我真係俾佢累死
我先-4%
契媽-5%
仲廢撚個我個倉
係度拖低晒

GOP 講呢啲

大家早晨
琴晚大家有冇訓覺?

紅晒直接瞓 費事睇

今日要返工，所以無睇直接訓

門巴係咪都唔駛瞓
見你另一個post 都咁早回人

台巴

返工x 2

半日

其實小西巴一早開左put/沽期指， hedge哂成個倉

台巴喺返長短週 ?

早晨 尋日沽空完隻v就登出冇再望過

DIVER巴
恭喜有賺錢

放撚左arkk 同 veri
好嬲

另外入左少少tan

tsla nvda 繼續蟹

由早2 3個禮拜打和，到宜家 -8000HKD

仆街

係

英國好似話又有機會封城

早兩日有d酒唔切
都係補返果d profit

不過半日啫，好快過
除非又要OT

8婆ETF下星期繼續跌

補得返就冇問題

盡量唔開app睇

窩巴息怒

喺得閒就會見到嘅村人A

好唔開心，對自己好失望
乜都錯，炒股錯
連返工都可以入埋啲夕陽行業

門巴對石仔特別mean...

明明出面開post 教人好nice

嘛
就算唔喺夕陽行業，都唔見得好

跌市大家又吹奏石巴
升市就吹奏小西巴
真係一個循環黎架

桂巴
之前 d post 推得好快
追唔切
所以一時時先留下言

都唔知做乜撚
做錯過好多事，雖然冇再錯
但已經夠仆街
十幾年，乜都冇成功過，白過咁，前路更加係灰暗

入左邊行

如果你要put ..係清楚確信大市會插。。夾個下你就走咁即係你對自己無信心

你既問題係即使睇清大勢。。但中間既波動都可以輕鬆震走你

你用5 線譜又好 , rsi 又好。。等既都係千載難逢既機會

入場條件唔易發生。。但小小波幅就出場。。

村人A 個名好易認

畢業做garment，之後做過紙行
宜家珠寶

錯撚晒

辛苦曬

從錯誤中學習呀巴打

市場順風順水緊係happy..但唔順風時點控制情緒先重要

控制情緒容乜易，del app搞掂
我只想要賺錢

畢業嗰陣5 6個月bonus 又唔見我做珠寶
錯晒

一齊學習啦師鬆
少啲操作捱埋個大蒜

題外話

Cls 做乜鳩野個個月都幾個post
班超級新手走去玩妖股輸到底褲都冇

係咩玩法

係咩促使佢地走去掂

太耐冇上嚟，啲名又轉左一輪

屌 一個禮拜前30000profit 而家得翻10000

打工呢家野，有時都真係幾講際遇
想當年第一份工比人壓價壓到pk
依家人工比起同期畢業同學都係差咁d

睇住啲錢係咁飛走

有profit

係
一畢業跟左個閪老細，年年話揮我升，升條撚
咁咪唔做啦，過2年佢要人，咪回巢，升少少加人工，之後2 3年都加左唔少，不過就冇再升

到宜家依份，跟到個好老細，有得升下，不過人工就加得少

即係周大福周生生d fd？
賣珠寶真係唔好撈wo

多謝契媽日日跑輸大市
彈又少過人 跌就多過人
d profit全部係嗰30%短炒倉到嚟
明明我都想sh但係如果大市再跌多3%我就會正變負所以都係算鳩數ching chong

過埋大蒜少啲uncertainty就有大力
不過今年有州份遲啲截票
搞搞下可能月中到月尾先定落嚟

你年頭開始返工都已經搵到好多
返工對沖啦石囝

我到依家都是咁差

大家唔好咁灰心啦
9月嗰陣我都差唔多由賺30%變得返5% 最緊要係知道自己點解輸 知道自己做緊咩 手風唔順 個市真係好波動既話 忍下手 等下囉 實會有大牛大熊 共勉之

月色巴

Rush 巴
琴晚有操作，不過開波就做錯嘢

做左咩操作
琴晚飲左幾杯 我整係食左啲put

好老細既話可以頂下先
人工點都係跳出去先加得高

今年個景仲要咁
本身想轉工，都係睇定d先

納q 下星期會再跌目標10800

想轉工+1

冇事冇幹13%震幅

唔開app,睇唔到就冇事

SH 算唔算

點解過左就會升

或者咁講啦 其實唔會一路跌落去 始終會升返 諗下之後點操作好過啦

連登活躍股票月結加權指數(完全體) : 1254.26 , -57.56 , -4.39 %
連登支概指數 : 1175.90 , -23.19 , -1.93 %
連登光時指數 : 931.05 , -13.05 , -1.38 %
連登舊經濟指數 : 1086.29 , 0.20 , 0.02 %
連登奢侈品指數 : 1078.49 , -15.00 , -1.37 %
SPY : 326.54 , -3.44 , -1.04 %
QQQ : 269.38 , -7.01 , -2.54 %
VT : 78.99 , -0.79 , -0.99 %
BRK.B : 201.9 , 0.39 , 0.19 %
ARKK : 90.79 , -5.2 , -5.42 %

琴晚簡咗sh唔止蝕住 但之後又冇本再追貨食升浪 覺得自己好似玩得好亂

Week 44 Performance

連登活躍股票月結加權指數(完全體): -6.70%
連登支概指數: +1.29%
連登光時指數: -3.30%
連登舊經濟指數: -10.39%
連登奢侈品指數: -5.76%
SPY: -5.56%
QQQ: -5.39%
VT: -5.34%
BRK.B: -5.08%
ARKK: -8.46%

國家大勝連郡同美帝

臭閪

連登活躍股票月結加權指數 (11月份）投票

1/.每月尾重投一次，每月最後交易日開市前公布下月結果
2/. Weighting 按票數計算

揍住兩件, 有得走梗係走啦

懷疑人生中

咁會唔會係你本身個倉位太大？
下次試下唔好100%咁樣

因為無論邊個贏，都想證實自己贏咗就股票升
所以就會不斷BRRRRR印銀紙
到時再搭順風車

桂絲
輸到無心睡眠

用屎眼操作都跑贏契媽

咁大鑊

我同你差唔多，正財偏財都好似無自己份咁。畢業頭幾年入左間公司，諗住捱下學下野。點知同行出邊間間公司bonus 5，6個月，自己間撚屌就出得2個月。好啦，到自己終於肯跳槽，一跳舊公司就話改制度出返巿場pay，新公司就撞到閪老細又話你新入職唔俾bonus唔加人工，又鳩坐左兩年。上年換老細叫做好d，但今年就撞正疫情，睇黎下年人工花紅都無架啦。

股票又係，以前買親既一係爆升前放左，一係就坐，輸到無晒心機再玩。呢排美股本身贏緊都輸突。當然都要怪自己判斷差，功課做唔足，所以入黎跟各位巴打學野

近排睇開左，我自己唔夠人叻就梗架啦，所以唯有努力d學下野拉近下距離囉。爸打一齊加油啦

係既暴巴

中呀
我宜家25%amd 25%tsm 50%amzn 冇留cash
我都諗緊之後應該點改吓

起身見無想像輸得咁多，個人又無乜心情起伏
我係咪痴左線

輸少少咋
買得股票就有波動嫁啦

其實我覺得除非好似小西咁 點都唔好100%倉
最好既方法就係分批入 睇返你個本係幾多
我自己建長倉就係分好多注慢慢加
短倉就係分2-3注玩
但係我兩邊都有set好止蝕

係 我都好dum春 點解唔sh張zm put 同埋sq put

做淡真係有個心理關口 唔夠膽坐 只係夠膽賺下飯錢

邊巴
撐住啊

都啱嘅

我都係 雖然都插得多

我都唔知究竟係自己實力問題, 眼光問題, 定係乜
on 99 買匯豐就有錢賺, on 99 買3690 又有錢賺, 點解成日自己玩自己
定自己行衰運, 20-30 真係冇一年好過, 30-35 都叫好D
今年開始又衰過

侵唔認輸，簽行政命令，唔俾印

有冇手足黎緊五年早午晚都要捱方包

訓兩粒鐘就醒咗睇盤後有無掃

做淡真係好難坐得穩 下次會試下

講真其實分批都係我一個諗唔明既concept
買得就預係最低位 賣得就預去到最高位 咁點解唔一炮過
但成日見你地係會分批買/賣 咁樣係用黎做risk management?
同埋止蝕我都有set
好似今次咁 見佢有跌勢可以一早吉倉保平安 但我又冇果斷take profit
到佢跌啦 到埋止蝕啦 又唔捨得執行 硬係覺得呢啲有實力既股遲早會升返
我知呢個都係好大既問題

十年

忘兄昨晚贏多少

東巴受害者之一

啫係咁 無乜必要 屈人

點會次次估得中
big loss big win small win small loss
我整係想消除左big loss

我依家心情又變返果期輸百幾萬一樣

大家輸幾多？
依個downtrend 原本outperform index 12% 點知一晚跌6% 落來

廢老無啦啦領先

dont test the depth of river with both your feet

本身倉profit +6%
現在-35%

分批我覺得籌碼控制可以靈活啲
如果喺升勢買股可以少少哋高j

利申 傻散

只能夠講有陣時真係唔跌過唔識行
只能夠咬緊牙關堅持落去
利申豬緊

哇屌 你做過咩來

係既 宜家開始明 要贏既話唔係搵方法maximize贏既機會 而且盡量避免輸

巴打有水晶球？ 可以100%預知個底係底

收到內部人士既風，RKT 出 earnings 後爆升

我都逃走了 揸一半cash 睇定d

已經放棄睇個app等出糧算

風火輪

好巴啲put頂唔到咩

今次避得到 好巴

吓吓都100%中一早變咗all call 股神
有50%命中率就好勁了

用put hedge

新手想學應該先從邊部分學起？
另外期權新手又應該點樣分析同捕捉

空倉 等待中
個市好hard penny

似係亂開call put

遲d再研究吓分批入同放先 呢個真係值得自己諗吓既課題

叫雞

重倉why uu
神仙都幫唔到

2個星期

+5% 變左 -10%

契媽累全家

依家上tinder找女算，被公司-50%人工，慳錢

講真 升市係人都股神 真係贏既我覺得係靠risk/reward既管理

如果係我行衰運，咁我算數，唔玩幾年
如果係命，我以後唔玩

但唔知係乜，好似人地就順風順水咁
我就噤多年，乜都冇

大家尋晚有冇買貨 ？

Rkt+ 三叔
新人勿試

股災時有能力保到本的投資者先活得長

新手就唔好玩期權住啦

岩呀 所以要diversify 同做hedging
做左後無做前 就含左撚

推一推 有無人試過
正股豬死已經好傷
仲要幫我平倉

利申：已email左cs的心急人上

前日330 put spy 見佢收盤升淆底走咗

你都唔係靠份人工過日晨啦

但10月數據銷樓數據好差wo..

我就係果班早幾年買落5號，諗住收息上到80蚊唔識走而家坐左係度既人。你美團食到個trend有錢賺已經叻過好多人。

星期六日去放鬆下心情，等下星期大選完可能你個倉又唔同晒

大家一定要頂硬上 今次只係短期波幅
連全球肺炎經濟停頓都見識過 有乜仲會嚇到我地？
出糧後繼續入錢買嘢 我就唔信美帝收皮

升市做投機
跌市做投資

一係就唔好止 一日唔止都有機會翻身 只限靚股

我太小本 美股一股股入，啱我

但應該點樣逐少逐少增加多啲本？

坐緊amd 同波音 仲有小小資金可以買下期權

人工拎來扣平時洗費，依家可以直接宜佈破產

依家情況就好似你賭到失去左意志
要做嘅嘢就係放鬆唔好諗
我年頭俾人炒左到9月先搵到工 都慢慢知道有事時乜命乜無得咁計

暴巴可否攬著我

止蝕師大勝

轉工或者換地方轉下心情
我做零售準備踏入第十年 心態真係好影響自己睇到既野
見到好多同事心態一崩左 就做野諗野愈行愈歪
轉環境同休息真係好重要

返多份工

真係要學的話 上網睇睇片

我就係呢個諗法揸amd amzn tsm

我尋晚聽完你同Elon巴講完就熄電腦冇操作
但我唔記得入錢丫

休息下重整心情

Stay positive work hard make it happen

之前係咁叫大家點都入啲傳統靚仔/低股
Google就係其中一隻估值算唔錯低估嘅
然後叫大家入jpm hedge吓個倉等correlation唔好咁大
如果有做今次個倉應該防守力會幾強

Sor唔明有做後冇做前姐係點 可唔可以講吓

仲有時間 下星期二先大選

我用FT 今晚電匯唔知星期二入唔入得切

好少可 暖男暴巴咁直接

估值嗰啲係咪要自己慢慢計？ 係咪應該搵返之前讀finance既lecture notes望望

通常即晚得 你預星期一晚到

今日好多心靈雞湯
如果係出面其他po 肯定係瘋狂恥笑

仲係學生，每個月打緊一份pt 了。。

睇咗kevin Lo 講期權 見到好似係短線有機會獲利

又睇到有啲平台捕捉升跌好勁 想了解多啲到底點樣分析 由行業到睇當日成交情況既嘢

講開防守股，我倉隻xlv都無人咁認第一

我有隻火葬場股 SCI仲反升咗
專發死人財

學生就唔怕輸錢既
試少少囉

係咪要星期三先可以入貨？

唔怕啦
真係有人認輸先會穩定落黎

暴巴輸到講唔出野
只能貼圖

咩都唔識咁買就好似賭大細咁

巴打一般會睇啲咩嚟衡量嚟緊一個禮拜甚至一個月既走勢

其實真係無咩嘢
上次9月個一插仲可怕
今次都算比較慢 橫盤左好幾日碌左好多先到依家
本身我預計9月個插會一直延伸到大選
點知都有第二個頂出嚟回下血

冇買港股好耐了，好撚呃錢

TSM

暴巴

只有兩年後升返嗰啲先叫靚
今日係唔會知
都係賭

由ATH, 無左一半unrealized profits
睇緊班CEO, 有邊個交功課好既, 加碼.

而到d巴打好多都好好人
撇除每晚入黎鳩叫果班 真係好多都肯教人野
同人傾下生活野 正常到唔覺自己上左連登

TSM一跌就有排先磨得返上嚟

我覺得今次恐怖啲

你咁樣都似賭大細
唔痛過點知道呢

真，覺得自己好廢

係度攞冧打

數字巴
SH

我有時諗，好冇讀過鑽石鑑證，轉去樓上鋪淨賣鑽石

新手學咩野玩options，你真係以為d錢係天跌落俾你，玩一年股票，總體profit 有+10%先再講啦

讀finance我就唔斑門弄虎啦
我其實讀書唔多 都係靠自己去比對吓
望吓個圖嘅升勢佢咁樣以來係咪強勢
點解我會睇jpm係因為佢係08金融風暴唯一生還者
基本無一間美國銀行(包括巴佬嘅bac都唔得)係可以跑贏08個高位, jpm係例外 所以相對比較有信心
比對吓其他同板塊嘅股(e.g. google就可以望snap, pins, fb個類廣告業務)去推斷吓
然後再望去morning star 望吓d基本嘢 都係比較吓d
P/E P/B belta個類
你鍾意可以問吓台式蛋巴去睇個momentum表 睇近期表現去判斷買入時機

TSM 會升，XLV 今年

今次係睇住自己2個禮拜前唔放，宜家倒豬

21Q1 ER

A $3.8m crash bet was placed today right before the session close. The trader purchased 60000 of the November 4 $SPY $290 puts.

This doesn't look like a hedge but rather an outright directional bearish bet expecting S&P500 to crash by the next Thursday close.

睇你個樣都係後生仔/學生
睇好時機係正股建左倉先
之後再拎少少profit學玩hedge/ leap call
唔好急住上 就算俾你賺到快錢都只會好快碌落山

一早聽石仔講清倉開put 沽期 咪發達囉

我又鳩叫。又傾偈

TMO 算唔算攻擊型

點解會恐怖d 因為第二隻腳?

我覺得新手玩covered call 收下息係最好

波動更大 就大選

你會望earning去判斷架嘛
靚earning但大盤插 更加係時機俾你加貨

仲有講開賭 唔好講咁咩股票
其實你hold cash都係賭 inaction is action
你唔賭 其實即係long cash
好多決定係自己判斷架姐

今次係咪穿硬9月底？

多謝P巴你令我心情好返D

新手都係唔好推佢玩option住
當初石仔第一次食滅世棍就係掛住玩sc中

買重倉u short index hedge
結果慘屎

呢幾日都好多落 11/20 300-315 1M+ per trade，最誇張應該係240 5萬張 11月尾

師兄算好多咁

一股股入, 要計下transaction cost/ holding cost食你profits. BA真係好難攪. 我有一股LMT, 當睇住aerospace收息. 後生識字就去study下small cap tech

又好似係，睇返圖，靚earning 插，之後又會升返

咁石仔都係stop gain 同埋佢長期100%cash

係咁架啦 我9月高位摸頂建倉都係咁坐
我十月中都賺返有頂依家都輸 但無緊要我慢慢同佢磨

如果你繼續有返工你就更加安落
佢插你現金購買加多左 到時又可以入靚股
有乜所謂 美帝又唔係滅亡

梳屎？

好巴係咪死攬U

Life a cience 界阿媽爽

想SH就唔好諗咁多
想c朗既就反思下自己既操作有咩要改
利申SH緊，由2千幾profit倒蝕2千

盲宗宗玩option 前建議入三叔po 睇下早幾日啲cm有幾慘烈

唔明好巴點解斬reits 同 銀行股

其實波動都無上次咁快 當然vix計依家仲高d
不過逢大選都係咁樣 無咩意外
但望遠d就係救濟方案會大選後好快過
而fed更加唔洗太擔心 因為選完都係powell 直至2022
所以其實基本嘢都算穩陣

不過最麻煩個位就係郵寄選票唔認輸問題
呢個位有2000大選個前例插 但老實講當時夾住科網股
然後一直插到911 個關係其實就真係唔算好大
都好難判斷郵寄選票個風險幾大 但係trump有surpeme court守龍門
所以我都係繼續睇好

低息環境不利銀行

有望到，佢呢到同交易apps都比人鬧到仆街... 好似貼3張先中1張

我又唔係好想盲目信人，咁同啲倫敦金比人操盤無乜分別

spx臨收市彈返少少上嚟 依家futures綠燈 自己諗
我認位係支持位入面橫盤等星期2大選多

無咩起息

美股covered call 門檻好似好高

1張options 100股... 冇100股係袋好易比人平倉

咁又係

低息環境不利銀行 呢個點我反而值得入市位
唔同油股同航空 上次earning係見到有一定起息
代表佢可以係低息環境resilent 依家仲要低價錢
更加係加分 點解唔入?

所以先玩到石仔習慣咗每次ALL IN 追100股

依家都3月價..
實際eps又高過預期同上年同期
仲有個刺激方案未出

點解唔等多陣

下星期龍友出殯
淡友出唔出席

契媽獨憔悴

走勢差總有原因，岩時機先落手好D

其實人生好多決定都係有risk
只不過我地feel唔到
currency risk係香港唔係點感覺到係因為聯匯
令到你覺得點都有政府包底無咩所謂
但係咁樣就俾08qe水浸暗地推高d樓價搞死左d後生仔

唔追put啦
等位入返算

傻P輸到講不出聲

不了，下星期應該道指會RSI<50以下。我打算11月中尾先買

淨係買到細價股

走牙

收市前入左全倉call約左城城飲茶

斬正股 轉做sp
有時無得唔認輸

尋晚溝左蘋果

你屌我大佬石仔9up
你又水新手

心雄 想年底前煲盡佢
我錯了

螞蟻會強大，1億margin 1球貨，2成就執廿萬

G持

你到底知唔知圖表代表緊d咩先
好多人睇圖 畫晒線咁樣 用幾十個ta指標 乜頂乜頂
其實都唔係好知自己做緊咩 你不如講吓陰陽燭圖係做緊咩先

你SH到一年實無得輸

我死攬正股算
彈返上去應該唔難

當左佢係滙豐

暴巴應該係有oxy陰影
呢點我都認同 我計劃等佢高過6月前頂/大盤定d後先入

JPM LC呢？

輸幾舊水又唔係好多

喺paper trading試吓先囉，每個交易都寫低個原因，之後再睇返自己邊啲位做錯咗，做到好似玩緊真倉咁

淡巴d IPO 股全部含J

唔好講笑

Hsbc起碼有息收 （希望）

好巴 今年都fatfat啦

龍軍比信念啦

點呀 坐定止蝕

巴佬棄船走佬

學生唔好玩期權
因為唔夠錢守short side, diversification 又唔夠
畀你學到好叻好叻， 唔夠錢守
可以收皮得好快

Roll遠啲唔好嗎？

捱到有人當選 推刺激方案應該有得彈

其實真係睇唔明， 只係知綠色代表升紅色就係跌，睇佢開市收市價.... 但呢啲我自己就咁望每日最高最低都望到... 唔明有咩用途

牙石成最大贏家 日日恥笑龍友

不過買左1000美金，%係有D樣衰

試水溫
你都唔會一野成個人跳落水...

尋晚簡單係血洗
尋晚 不停咁斬倉 轉番去大盤股
Tdoc u 都跌10% fb zi 跌6-7%
其實overall豬6% 算少

覺得有更好entry point

都係.. long 好似好小機會中咁

順便問埋 末日期權即係賭博行為？

rapaid cut loss /good trade

本身17x% ytd return
而家得返14x%
求安慰

無， 遲下會入番

呢2個星期做左2單rapid cut loss ❄️ 🐸

媽 我痛
以為有hedge 無事 點知淨跌我個d

突然喺到諗 落完第一注 如果唔撚對路 溝定提早離場又係好難做決定

你望吓支持位同埋阻力位個d先
有d巴打係swing trade你問吓佢地mm個派點玩

其實圖表有時都有d幫助你去確認d共識或者判斷時機
陰陽燭身高開低收低開高收基本嘢自己望吓
仲有volume個d 形態個d就自己望吓消化吓
有d有用 有d無用 有d某d條件下有用 有d某條件下無用
自己帶住d問題去睇圖搵吓答案

一眾8月入場龍友：

屌你老母

大戶睇住你黎食

估唔到好巴都失策
本身預你準備充足put收錢

貼倉貼得咁high

睇你係咩玩法
投機=stop loss
投資=average down

係呀， 但我要諗 依家係咪適合時機開倉
我之前講過tech overvalue得好勁
我想長倉tech唔出入 但問題個時機唔太就

我都輕倉，落埋勁重sqqq 同個股put

埋單照輸5%

成堆short put就快打爆我倉

thanks雀巴分享
2020q1 19.1% revenue growth

有冇人仲揸住plug 同roku?

Plug均價14.4 唔知搏唔搏er同大選好

連登大芋s are watching you

唉屌 你咁樣玩 玩咩工具都死
學下先啦

我好廢
+9% 變 +6%

留太多cash

Put都唔夠cover la
所以我終極hedge
賣細股 同時平對沖

買ETF最穩陣

Dklm 蝦鳩我

多謝你地 拋咗好多新terms比我去發掘

我由10月因為送1股twitter 入金開始玩，然後揀咗2隻股買，仲要2隻都坐緊，好想快啲回番啲本... 就一心諗住期權易回本，雖然未變廢紙，但每日就咁賭大細既feel都唔多好

希望學到嘢下個月尾可以追番

其實我唔係好知道put應該要比幾多%of 個倉先係hedge得好
我自己如果覺得跌 就拎5%hedge

大tan先2%

睇黎其實好好地諗一個plan去嚴格執行真係好緊要

買etf都要識睇時機入
如果唔係個performance差好遠
同埋真係好難訓練到自己

你隻太陽撚敗登選唔到係咪等滅世

驚閪

石仔食屎前 我已經食左一大淡

係，分注落 or 月/季供做averaging

sqqq係真正既皇者

想喊
兩個月drawdown 冇左三十萬
月中仲贏緊+12%
今個月月尾變-1%

仲有150%購買力

可唔可以黎多幾rd大插

琴日睇rut 200抗壓都唔差 同spx差唔多
但可能係本身呢類tech disruptive新公司之前升太勁
依家要還

我覺得你個plan work 你都要守 先賺得到錢

我都無左球幾野

屌那星 介long call了

你地唔好期望星期一二會彈番，你可以ching chong 可以守加貨，但唔會升

你隻u被人血洗

我琴日都入左d

開始入肉

一晚無左十幾萬
一個星期就廿幾萬

好多巴打都留cash
3月教訓依加係撈底時候

都未掂option都咁難搞 條路好長

隻sq put食左未

洗到屍橫遍野
依家我直接sp 唔揸正股

食晒啦 得twtr 同f字頭個隻太陽能put

張sp開咩價 85？

Full paper 既梳屎係咪冇公開嫁
想睇

桂巴

85 下年5月 17 蚊premium

佢講得幾好

我都開左張twtr未日put

咁早？.....

下星期仲有得chok

正 唔洗浪費錢坐住係到

其實一路無問 台巴係玩momentum swing trade定係點

謝雀巴

屌你

average返 均價先68 好和味

tsla sq大家點處置

我玩儲破頂強勢股追 momentum 睇趨勢
同埋搵中小型偏向搵中小價股多

唔理啦 我星期一再入錢 同你美帝死過

追沽都未全面入場 / 半年option 龍友都未投降

對比三月 其實都係升左唔少 未死曬都正常

應該係咁
每次跌，我就係驚，諗幾時斬
錯晒
應該係諗加注，入貨

尋晚喺mk見到街邊有人收紀念鈔，心諗收嚟做乜，宜家時勢點炒
但又再諗下，係喎，應該宜家襯啲人放，就平買，過2年啲人有錢返，就可以再放返出去

我69 入左TAN HEDGE 我個倉

我都唔知應該sh定點，好亂

宜家咁，我真係覺得除左我賭鋪大
或者屎忽撞棍中左10球，我先可以安穩渡日，否則我覺得只係受緊苦

其實我想sh 因為我想資產係指數級上升
但係真係唔想睇住profit白白流走
之前食浪睇翻係一級級咁上
其實兩者係咪冇分別

你終於知咩事

石仔而家差幾多回本

大家個trade log寫左幾多項rapid cut loss/good trade

big fans of 3suk but losing money everytime
me light

諗下CHINA JOE 輸買咩
諗下無結果磨落去點HEDGE
諗下Trump輸了係咪要反手KWEB

tan 60put

幫忘了愛封頂

又黎

7%

我一向睇好trump
Polls Spread已經拉近

財經台依家個個守喪緊，其實好值得入貨

星期3 過左筆數去FT..到呢架個account 都未見到, 香港銀行就數已扣。。send 左email去 ft又未有人覆。。好擔心唔知筆錢去左邊

係 但係我無晒錢 借D比我OK？

20000 不過好早就睇今次係大型調整而唔係股災 所以好多極度恐慌既指標難d會見到

去左我ACCOUNT

選完之後先係戲肉

睇咩位買

RSI未到50唔會撈底囉

138 sq

其實我冇貨 但係佢係契媽最大持倉想睇下你地點分析
短期睇TA我覺得佢會跌 契媽依然冇運行

借錢買股要問西囝

洗唔洗咁灰

我就覺得黎明好快到

準備掃貨

黎明來到？

西：payme俾你

屌你咪燈

三叔會戰勝歸來

呢到無人提契媽就係見底既時間

要光復

咦?!點解我FT account 多咗錢嘅?

哦

玩完了

準備等爆買日出面

準備9 rush

下星期大選美股可能股災
買 ibond /螞蟻執錢算 la

隻牛急凍緊

心情無比興奮

機會好快出現

做淡個d 真係可能變過眼雲煙

你入先

ark冇減持既即係睇好下年or even未來幾年 都係睇咩位入 投機既應該一早走晒 長線既走乜9 開d put hedge下算

跌既壓力係有既 但唔覺得會再崩多次3月既巨棍 小心保留現金 小注分階入貨

你個名

個個星期都有人問ib入唔到，間公司執笠，你pk喇

暫時無咩人覺得會跌到3月個底
市場會唔會比個驚喜我地

做淡 其實我真係唔夠膽坐 賺下飯錢算
而家100%cash sit and wait

小小苦楚等於激勵
龍軍will be back

中概強大緊 biden應該必贏

經濟模式巨變，科技巨頭又有er support 一底高於一底

其實已經差唔多。

最多插多兩野大大力

前兩日同家人9up

話個市大戶唔買貨，係咁易沽下都市場恐慌

平時係有莊家不停買賣貨維持股價

佢地係呢d 日子知道大家都怕uncertainty, 佢地減少買入，加大沽量已經咁大影響。

但大野基金愛股跌唔落時，已有基金不停係某位置覺得超賣，超抵慢慢吸貨中

當uncertainty過去， 知散戶準備信心入場

大戶一定先一步準備爆買

有uncertainty先係開倉既良機 當然係少注啦 你依家就訓身既話 我都幫你唔到

你快d入信去告IBHK 啦

Sc打錯字

其實應該係 唔好急住追
等個市明朗D 出翻uptrend就係你報仇嘅時候

痴線 呢排都講明等基金機構佬爆買個下先入場

大跌市係唔會做偷步者

成個倉tesla nio call , 下星期一定，要大反彈阿，集氣

大選後 好友會番黎

你貼左倉未
btw TA嚟講tsla都幾核突 睇路

龍友準備assemble

正路最安全係 升返上支持位 山腰先買 不過我講既小注真係好撚細

我都係撈大路野 所以早少少入場 對我黎講 無問題

淡友都會反手變成龍軍

飛巴諗住大選後先入？

你sp 先係接貨喎。。。

Sc 係要賣貨

等開心仔統領

開心仔

龍友大選後可以出黎了

薛巴 好耐無見
你最近點啊

越心急想追越輸得快

都好既 而家唔會sc得到tsm

諗住爆買日入貨 唔知機構佬係幾時

佢地出手 我就跟

石仔諗住只買QQQ?

唔使驚wo只要人類未毀滅股市依然係到

大選之後

佢地會幾時出手

呢轉大跌，比大家機會準備撈底

唔係送錢， 係咩先

痴線 成班哭喪， 喊驚咁

不如TQQQ Call

等~~

呢排成日比西 sir 捉住我打機
個倉還好， 9月起計到而家都賺緊20%左右
清到得番3成倉

我都覺得係。。搖撚準備

我之前講個區曼城樓，居然尋日有6個間放售，但幾間秒sold

眼光準

痴線真係升咗唔少

高質盤 貴價少少開始有人放，個邊本地人開始頂唔順

反而平價嘅宜家太高水， 但高質盤掉出黎用premium買 有驚喜

12個月x93每月元 logic都無錯

Time will tell

空倉等待中
薛巴 日日玩大波波 日日打機 好爽

呢排開心到訓唔著

十月傳統股災月，之前無留定8成現金咩？

係。。跌市令人成長~

平左大部分HEDGE 得番兩隻Speculation
清左大部分細價股 轉番入走大價股
依家50%倉位

等連登仔出叫大圓底就入貨啦

跌極都仲有30%profit
有本事跌返去五月的價位

你講 其實你係咪私募基金做嘅

好巴

原來你開始吸貨

唔怪之得

好巴已經放棄tdoc net sq了

琴晚已入貨 準備下星期

唔會再跌到咁啦

傻仔等大圓底， 呢次深潛後棍上

到時執輸行頭慘過敗家

三月的開市即熔斷，一日千升 一日升跌 阿婆都識玩，個陣真係學到唔少野

仲有當時的L巴 幻二道指

我尋時比人血洗d small cap屍橫遍野

same,準備下星期

止蝕

風高浪急呀ching

類似3月足完4月頭個種

大波波真係玩極都唔厭
等龍市 confirmed 先再入唔遲

tdoc 150
sq 138
net 40
ok？

hard penny市場不太適合我

Ok 沽

我d small cap都係

反而靚small cap 我唔會郁佢

怕gap up 再gap up

U 我轉做sp
原來 半年premium 有20%

原來你都係 MM派
飛巴話呢排MM派好多都沉晒船喎

我希望終極一插大力d

我真係想超特價入大野，做一個安全快車

SH？

your name

我都張倍數減少換咗近d atm

一彈又爽，低風險又低好多

5分鐘圖唔計，起碼日線啦

我係收市先黎9叫契媽的

就黎 undercut 啦
而家先 short

石仔 你又識睇 ?

飛巴手頭上好多cash?

多謝P巴 下星期爆升

就黎跌完先開Short認真?

呢條友放毒箭思覺失調痴線佬 準備又有人比佢水撚左了

利申：
門巴叫我咁做
石巴有怪莫怪

痴線 現在心情係點

有種： 急不及待，很想玩玩了的感覺

[img]
唔敢面前日線圖。仆街
下個位直接落10254

RSI未50

孖緊1.5倍 會唔會比人斬倉

石仔你一定唔夠我多線

跌市：特價時段
升市：full倉fat fat

跌市：panic sell
升市：咁貴點買呀

自己揀

1.5m cash

諗住 星期一唔等雙11 清9988

可能清arkk arkw

想將cash level pump 上2m 加埋孖展隨時ready

到時掃安全大股回報又高

計下個價

股災係咪掃大股好過細股

大芋

其實我好想put tdoc

已經搵到琴晚跌嘅原因

強烈推薦 aapl佢個result比人誤解左
Anyway 買晒fanng + msft

在我角度同大家調返轉，大股係用黎炒

大股大部份時間係磨到仆街

反而small mid cap 成日有d 創新 gap up 再cap up難以捉摸

但如果人唔貪，買大股當定期回報係超合理

我都想反手 但係西價

最重要都係對心理質素有好大幫助

我一半一半 升市投機 跌市投資

QQQ RSI:
23-Oct-20 6 66.52
26-Oct-20 2 66.29
27-Oct-20 3 67.37
28-Oct-20 4 62.27
29-Oct-20 5 62.92
30-Oct-20 6 61.32

中一次滅世棍已經嘔突

short put ok？

買small cap 又買mega cap咪得

其實買定廢老股做定期5年後唔摺都幾FAT FAT

大股係實升

細股莊家話事

係大大特價時段，到爆買日，話明基金重新入市

指數實升爆

唔買大股安全食浪，仲等五五波咩

揀勝算高又安全嘅行先

之後咪慢慢執返其他

我覺得mm 好似個d財演 所以unfollow左佢twitter

一陣話i hv position 尋晚又話清晒倉 痴媽根

抄抵先

會 大約check下 佢好似都係用black scholes

自己喜歡

沒有對錯

INTEL係咪都差唔多底?

我見到hr K有divergence 又無出現lower low
盤後都入左唔少大股

做咩會買Intel , 基本面咁廢

直沽 gun？

所以琴日個倉跌多過大市我都無乜野 反正都係SH

宜家只會買科技股
其他咩千升妖股 咩咩版塊 醫療

全部唔理

我要係賺錢 安全d 就ok子

搵d 賺硬嘅 唔係賺硬 我不如買六合彩

QQQ有100M日成交就差唔多撈得了

思覺失調痴線佬

呢樣好緊要
起碼唔會panic buy / panic sell 先
你有晒準備有晒部署
面對某d 情況你就唔會亂
因為你一亂只會越做錯野

3個月前啦，夠啦好嗎

我尋日都係 全small mid

不過 好快會一升 仲高過之前頂位

所以唔會理

小西唔起到
我日日睇知性美,等你出黎

星期一死貓彈先
暫時覺得沽好似無咩水位咁

洗唔洗搵下兩個禮拜前你吹奏Tan果啲出嚟？
日撚日9up放毒料痴線佬

忘巴 同 石仔 好朋友黎 之前低位走tsm 同時 高位推intc

冇10-個位數唔洗諗

永遠唔賺最後一口

佢收錢個alert先有即時trade order睇
多數都係臨食先講i hv position
曬下命

無買過呢隻垃圾股 得條陷家富貴會水人買

啱呀 宜家就等緊機會入PYPL LEAP CALL

佢其實係50%左右準 不過risk management做得好好

錯了, 如果係股災, 哭喪一般係仲有得跌
到討論氣氛死寂, 財演都畀人兜咁啲, 咁就大機會見底喇

咩圖黎

呢個真係 依家真係小巫見大巫
個陣個liquidity crisis同埋uncertainty risk係人類歷史完全無見過
依家望吓納指 仲係3月高位以上 仲未跌穿上次9月個位
可能大家係今個月先入場追入 但係都係一個好機會俾大家沉澱吓
就算唔講咩敏感到進場退場注碼 練習吓d mental muscle 都好緊要
隨著大家玩得越嚟越耐 倉位只會越大 呢幾次細跌嘅經驗就係俾你練習吓到時日後點樣承受更高嘅金額點樣做判斷

係 原本我HAPPY 沽DJA 尋日都走晒
hold cash 好過比人夾
我前幾日睇過幾隻index dja 已經超賣 spx 同nq 仲有得沽落去
沽埋佢地應該就到底
依家大戶沽index 次序係 dja->spx->nq +契媽
所以我尋晚call 契媽12月 101

執石流

3月個種恐慌 同今日完全唔一樣
今日似係想洗走d人 再繼續上
你睇 dja spx 同其他國家index 同nq+契媽兩個世界咁

契媽6字頭都要做雞

左右互搏之術

我係執石派長老 好息之徒是也

I don't know option

有賺錢咪得

石仔係咪你師父

無錯我唔識睇

但只係睇開d股係有咁嘅現象了

你嚇我不到

開心仔等大選後先入？

佢呢個禮拜出左個youtube講佢仲有hold既long position
我諗佢呢兩日清倉都係想保護profit 避開滅世棍
全職trader好少係完全SH+hedge派

食到個靚C朗， 咁個倉就可以變大隻仔

事乜鬼實 唔講咩宏觀
淨係講經濟數據真確度 傳真社按佢條數計完都同佢公佈有出入
香港人一路都知中國d玩法 我就永遠唔上賊船嘅

DJA已到MA200 再沽落去 = 美帝忘國

乜其實依家仲有人睇dja架咩
呢半年都無咩人講dja 淨係臨上前頂個陣講幾句
人人都睇spx居多

琴日咩都無做 係咪等死

打貪都無人信啦

你睇今年又爆過毒奶粉

2015又話最嚴厲改革

紅色大字石村長追擊手 唔睇名都知係你

真 同功夫一樣一橫一直

痴線宜家d人訓醒未？

大陸 玩緊北韓個套， 你睇cctvb 宜家有埋狗廣告 長幾分鐘

開始洗腦

石仔反擊了

三個月前
石：INTL 長揸

三個月後：
石：邊有人會買INTL / 三個月前既你仲拎嚟講做乜

石村今年受到兩大打擊
1. INTC
2. TAN

點會唔睇
當你NQ 比人沽到仆街 DJA 唔跌 你就知道有野發生緊

仲有tsla同aapl佢一買就跌

驚西咩 而家入都係偷步入
Higher risk higher reward
過埋星期二大選 消除左個risk factor 到時入
賺少d risk都低d
尋日盤後入左Shop Amd

我都想知，定宜家己經係phase 3

intel咪同你地講左出賭er就買amd

健康係三個都要睇
最好睇埋Russell 2000

一向都知，不過唔知可以點做
2010過左，就已經冇機會

其實世界最賺錢 應該係科研技術專利， 一係出口 同旅遊

但三樣佢都比人重擊緊

大家仲信佢內循環

你去旅遊消費都以平時倍數計

淨係簡單睇吓currency
本身係出口國 18年起一直玩貶值 推高出口同產能
但呢半年好明顯完全轉玩法 人民幣走強勢
點解? 自己諗吓

走強 係咩玩法

小弟願聞其詳

反而我想知三叔派尋日點玩
有無俾料人開put

小朋友先做選擇
琴日入左注 仲有注留大選

都係參考嘅位 但真係太耐無睇dja 因為前排太妹
我主要睇nq spx rut 三隻 dja 得 30隻同埋比較多傳統工業股唔係好參考價值
spx為主要參考因為代表性比較好唔係咁偏重某sector 但真係spx唔算跌得好甘

想知佢地d 發達pton call點處女

佢話淨係po賺錢圖
琴日潛左水

錢多到...

收左錢又唔俾料 無咩職業道德
我follow開既trader都有推薦幾個ticker開put

記得intc同一個禮拜有第二隻

己經忍唔住，入定錢等星期一，一開就買

intel q3 講左n次賭er買amd
amd er必定收皮 我賭足4季

第一日: 唔洗sub我 會係連登比料你地
第二個post : 太多伸手黨 入group會有第一手資料
早幾日: 連登D人傻架 以後淨係會post賺錢圖

今次連郡大勝 好多都減咗倉避開跌市
成日話我地燈

call 左fsly

一個100鎂， 100個就10000鎂，點解仲要自已炒

Q3 sp下ko咪好地地 做咩要搞intc

無限對沖倉

咁咪SP 囉

契媽應該跟連郡學下
唔好鳩買鳩賣

amd 40蚊跌到2蚊都未執柒

之前跌過有HEDGE QQQ 成日係到提
升之後就無再講過

穿42就落33, 沒事兒

學得佢開始手痕想做trader

下個range 33-37
應該難少少
原因
1. 爛股三分息

你地有無見過半導體d pe得9

個人觀察

武肺搞到出口停滯 無肉食 無得賺外匯
咪唯有推高人民幣去吸水 維持高息貨幣強勢政策 想吸引外資去停泊係中國
仲有借貨幣升值嚟幫手入口外國貨品(尤其糧食 豬肉 d基本需要)
但係咁樣進一步打擊出口經濟 所以佢講內循環唔係講笑
係因為佢唔轉型真係會無晒外匯會收皮 所以要搏一鋪去轉型

不過講內循環 一定係等收皮 唔講d乜政治 本身中共就係靠廉價勞動力起家
代價就係人工低消費力弱 所以咁多屆想推內需都係失敗告終
依家工業全面停滯 基本無本錢同商家佬講叫加人工嚟增加購買力同內需
只能夠向外出口 就係用貨幣走強嚟勉強維持內需購買力 但可以頂得幾耐真係好難講

而家係吹故事既年代
已經無人睇賺到幾多錢
變左DJI廢老系列

連arkk都入咁多exas 本身arkg都2%

信念Y UU

超合理分析

多謝數字巴

終於解開咗 香港中資銀行存款港元高息過美國債劵原因了

契媽止蝕左aapl

以年計嘅長線投資依家可以考慮開始買, 依家show到support
想再穩就睇埋佢下個禮拜五除淨係點, 睇下無左派息之後個support會唔會都穩固

斯博開班都收咗成5000萬身家
好過自己開基金炒

有道理

未試過咁
夠錢到期入價，自動幫我接貨
我用default setting
要問下其他巴打 or call cs

賭下intel你制程有突破，佢d股價仲有希望
前提tsm等埋佢

入果日aapl咩價位
想知佢蝕幾多走

RPTX 有冇人有睇心大心細入唔入好

低買高賣=free win

Aapl 6/11除淨
係咪派埋息先入好啲？

之前睇YOUTUBE 堆咩真實的中國
佢地堆炒散窮到一般人唔信
連1-2蚊都要問工頭借
無法想像依群人怎推起中國的內部消費

上次08金融風暴對佢封閉經濟打擊極有限 所以佢有本錢可以維持相對高息政策
但其實咁多年都係有降息 就算今次大跌市都有降到息
只不過中國本身就係好撚陰濕 今年3月係有暗地裡有做qe 有報紙踢爆回購國債增加流動性
同埋中國唔洗對人民負責 所以1蚊救濟都唔撚俾淨係去救晒股市同調控物價
所以d人話乜乜乜中國好掂 睇官方息口同股票市場係唔錯 但深入睇其實係仆街到不得了 中國有幾多斤兩 真係好有保留

無左個risk factor 好啲
我今年差唔多夠數

intel買唔過呀親

玩美股 無人睇息嫁 ching 你要玩收息既點會玩呢D

習帝講啲嘢不過係新瓶舊酒
內需講左29幾年, 係work左早work左
低收入高儲蓄率嘅地方點大幅提升內需, 而且口講愛國貨實際用來路貨嘅大陸人你見得少咩
而且邏輯係當人民expect唔好景, 就會減低非必要消費
你無可能一邊話國際環境嚴峻, 一邊叫人fing錢消費
你當人民真係傻到咁咩

我想入平貨呀

money printer

年輕人有無跟隨p兄孖返1個億既螞蟻金服

QQQ, SPY 五石線
1/2年都剛剛都到/穿中間位
半年已經去到 -2.5~3 SD
(Google Sheets 未有星期五數據)

跌市買大Cap

呢個係一直以來中共建國嘅策略 用農村養起城市工業發展
點解會有戶籍制度? 就係咁解 永遠困死你地係農田度生產糧食幫城市做奴隸
只不過改革開放之後變晒做城市農民工血汗工廠 但logic一樣不變

我仲未計佢有好多地方債務 同埋房地產泡沫

14/10 aapl $121
30/10 aapl最高$111.99
應該都係10%就止蝕

其實我唔明佢點解用arkg買apple

apple watch

契媽老啦 開始鳩買

之前好似話隻apple watch都關醫療產品事就照計

要推高消費 只能夠好似美帝咁直接派錢
依家中共又唔想派錢 又唔想加人工 又要推動內需 所以咪玩吓貨幣嚟做調控
但遲早一定搞唔到 美國如果pompeo繼續再出招 佢就好快頂唔住

我都106高j左
尋晚收市斬左半
另外半搏下20ma有得彈下

做左一手黨 抽埋ibond 政府送錢俾你都唔要咩

之前唔知邊度吹到話醫院可以幫病人戴apple watch黎監察個病情

矽晶片都就黎走到盡頭, 一係物料等方面再突破, 一係TSM過幾多年就要強制企係度畀intc同三叔追
而且佢業務唔只係最高端晶片, 例如基本上吹捧5g但唔理intc係唔合邏輯
話唔定過多10年8年, 佢研究到量子chip又會屌打晒其他半導體同行(但然後畀GOOGL同IBM屈機

原理上長線投資諗得過嘅, 不過幅圖真係好撚柒

孖展？

無孖

佢地向北韓學習

但比較擔心係intc 管理層咁自信寧回購都唔投資r&d
驚俾人敗咗家多啲

我都支持Y U U 不過琴日無入返

5g概念炒完n年

中興 托塔收得皮，其他已經多撚魚

美國賓夕法尼亞州一名法官裁決，暫緩執行商務部對影片分享程式TikTok的禁令。

商務部原定在下月12日起以國家安全為由，禁止美國企業為TikTok提供數據託管、內容傳送服務及其他技術交易。不過，聯邦地區法院法官指出，禁令實際上在美國境內關閉一個有超過1億美國用戶、用作分享的平台，阻止執行相關禁令。商務部暫時未對裁決作出回應。

首都華盛頓法院早前亦裁定，暫緩執行特朗普政府禁止下載TikTok的命令，意味民眾仍可由應用程式商店下載TikTok。

Fastly有冇救

其實我覺得aapl遲早有一日同tdoc合作

但有左電子人民幣 可以「提議你」的錢去邊度消費

擺明係賭佢3-5年後帝國反擊戰得手

公道啲講, 個回購plan係上年批左嘅
不過我都唔鍾意啲公司搞回購自肥管理層, 一係派一係R&D最好
呢方面光頭佬最好, 啲錢真係掟晒去R&D

呢D情況揀張遠期超遠價lc會實際D
唔洗食住D cash

學波音專營股價，跟住飛機爆炸

契媽收皮啦
加左arkk

邊個係光頭佬?

我賭開未日call 跌市都咁硬 前一日仲破左頂 星期一唔閪冧既話 好大機會升得返上去

同埋呢排大陸電子同車股 個勢好強

RS 2000

但係NIO都係橫盤1-2星期再爆上
佢今次爆上完後似會慢慢係29-30附近盤整
之後再一支大陽上前高 一支破頂
我通常見到佢到番前高先會入call

我都係小注賭下

話內需其實得啖笑
先唔講中國GDP吹大左條數幾多
李克強都講過實際上有好多人每月收入低過2000人仔
唔係想靠呢班人就急起到內需呀?
而且中國房地產同企業債個氾其實好大
早幾日間恆大都已經係一間
仲有間海航等緊佢地
而呢個只係開始

去返計劃經濟
逼你買之前產能過剩嘅嘢

同埋有個指標我覺得幾好拎黎參考
早幾年呢個時期上面o的工廠吹哂o的廢氣黎香港
搞到出面灰懞懞咁
今年呢個時間出面個天仲係藍

師兄買邊張

忘巴QQQ 穩賺

【日本】一張相顯示日本、美國工作文化差別

有Twitter用戶於平日晚上6點影咗呢張，左邊燈火通明嘅係日本科網公司Cyber Agent及Mixi嘅Office，右邊黑媽媽嘅係日本Google Office。

所謂工作文化差別，唔係講緊準時收工定OT，而係Google實施緊Work From Home，而日本即使係科網企業，都要求緊員工返Office

來源：

From MenClub Facebook

納Dee如果跌多3%準備好熊市啦到10000左右又可以shopping
依家兩種做法：
1. Ching Chong 等10000左右買
2.一股一股抄底但開少少sqqq對沖下建緊倉嗰啲股票嘅浮虧；但記得不時要賣返啲sqqq出去（對沖為目標）
Quit LIHKG 一個月12月見，多謝相信我呢兩星期清倉，put sq 同買pins嘅巴打搵多啲

日本打造金融中心

依家螞蟻

廣州apple

配合社會信用系統 一舉一動紀錄在案 唔跟佢指示做就扣分

all in aapl

好巴對aapl好有支持

買曬 美帝d apple’s phone 打倒佢

咁快閃 上黎睇下人叫春都好呀

再見

到時呢度應該靜過圖書館

估唔到李克強會講出事實
只不過響共產黨講事實永遠無好下場

準備守喪

近排都算靜咗好多

太早清左淡倉 尋晚輸到要打機散心

我上個禮拜就清咗PUT
今個星期只係觀望多
好怕再被龍友挾爆

做淡=中出即飛就好了 唔好沉船 詳情：信用卡a子

唔啦

星期六日 呢度正常好多
又係時候睇書,
入曬貨 下星期 一係數錢 一係 二手飯

幾時有下一集教學

野火燒不盡
下次龍市又會多一批新名

20日後先到期
我覺得過埋選舉會有清楚方向

有冇人有玩SPLK3月入到宜家都冇乜肉食
明明套security咁多公司用緊

咁快落directional bet？

最多係ptgf
記住返屋企

我有5成cash 點斬要揸小小exposure

其實香港同新加坡都係咁

有冇人留意開it公司既股
今日搵到隻gib 呢隻點睇

100%cash 諗緊等多陣 最多入少少YUU 同埋 aapl

過一晚夜 我都嚇到想死

整返個連登推post 指數
當個post 越行得慢越係入市信號，當越快就係沽出信號

tqqq每日跌幾蚊 幾時先升返

九叔

想槓桿可以call / put
點解要買3倍etf 佢本質上同call / put一樣 都有時間值損耗

做淡好怕會生性病
死人財黎

好巴你68個tab係咩玩法

delta 0.9xx
theta 0.0x

ge call 好貴

上網睇到架 唔係我來

忘巴抽左幾多手

我唔鍾意ching chong 最多控制 exposure

跟住市場走=跟住市場一齊食屎
利伸人板

我指call / put QQQ咪算 仲flexible過tqqq sqqq

本身都唔想ching 只係大選前好波動 寧願減少take risk

佢每一次有hedge position
後面都係揸住無限多嘅正股

一個財演買曬兩邊
淨係講自己中嘅嗰啲咁咪贏囉

無財演會同你講每一著落portfolio幾多percent
用幾多真金白銀揼落去先係重點

本身都諗住大選前清倉
諗下諗下都係諗到尋晚先清哂
其實都已經食足咁多棍
唉

咪姐係買晒2邊

賺到錢就得啦
之前我都有long U 同時put其他野

應該下星期1-4 都再跌
過埋大選，侵侵勢好就星期五大V
見阿糟勢好就星期五繼續插

反而我put左pins

8月同埋今次
我都揼咗啲錢落去call vix
呢種玩法好舒服

長期買保險咁
不過上次係VXN大升, VIX 個相對幅度少好多
今次VIX 雖然個時間好易睇, 但係個上升幅度唔係好夠, cap 了4x

兩次都執得唔係好好

10000未必到位 等出左底再算 基金大戶都要時間低位買貨

等發達

其實A巴最後輸咩？

其實都幾sad

插黎插去都好似玩泥沙咁

插多一倍俾位加倉得唔得

幅圖好撚M字
會唔會咁開心落返去6000幾

即係黎緊升埋M字最後個下就直落

輸在心雄
唔知佢輸在買put定係買殼股call

全部美股post 一片死寂！應該尋晚好多人做晒止蝕師

A巴連郡熊軍啟蒙導師
記得佢put左幾張WMT 全世界當佢神咁拜

個時初初玩option跟wmt執左少少

然後投名狀一役死清光

ig

信國家買baba

佢唔係話到6月就會轉好友？

信忘買買tan

升市～吹奏arkk ~跌市～屌Arkk~又升 ∞loop

去美帝上自取其辱

ARK垃撚圾

未到六月已經死左 可以點

成個組合都好龔X feel

佢本金仲比多筆還哂比老母嫁喎
仲話淨百五萬係買正股

其他先係options

在專欄分享一位20多歲的年輕人，2019年中斥22萬元，在高位買入滙豐（00005）、煤氣（00003）、領展（00823）、友邦（01299）及盈富基金（02800）

年少輕狂 如果係真係咁的話 就唔洗問信用卡借錢啦

佢跌我想架

佢聽呀龔X講買 比亞迪既話 就多左1倍了

SH師

佢全盛時期炒多2個零，6月打後唔上黎巡遊

一係退休移民，一係看破紅塵

不過俾人周到佢開post屌柒dbs唔借16k俾佢

X成咁多隻瀨野 一隻掂都死

常識：
第一條：低息時期買銀行股你都on9
第二條：借稅貸係最低息

石師父出馬教投資

佢個意思係入左錢,唔係真係入左gold

龔成 成世仔最勁回報投資係開班

咪就係洗完腦之後勁多人買呢堆野
xxxx 好資產 xxxx 長期持有
睇到識背

12 月先見

琴晚入咗GLD

種樹派

認真 MM 真功夫，如果加埋基本面都大市訊號去炒

佢隻2800 咁多匯豐 工行

屌你買3033 算la

萬千定律僅一條

其實買指數真係無問題 問題係買港女

港女莊家場，街市賣菜個呀姐都知一堆老師

借税貸不如IB 孖

又平又隨時減磅

其實想知個市見底簡單
嚟緊書展如果無乜人掃投資炒股書
又或者無乜人上炒股班
咁個市就應該見底

you light then me what?????? repeat please

mm派比白飛派禁住黎屌
白飛派一早入定貨等mm派algo派幫手推價再派貨
MARKET WIZARD !!!

係入cash

但咁講ib孖最多孖3倍仲要會比人斬 稅貸借到12倍仲唔會比人斬wor

想下大家睇nq會回到幾多.....呢兩個星期嘔左成廿萬出黎咁濟

未有trend係難玩少少 sitout等下啦

盤後MSFT點解又有傻撚22X買?

約得出黎都會預左出事喇
唔係約出黎真係食飯咩

好巴同船,錢如噴泉

▼ Sony 將以近10億美元併購動畫串流平台 Crunchyroll

根據日經新聞報導 Sony 從 AT&T 手上洽購動畫串流平台的 Crunchyroll 的談判已經進入最後階段，預計最終將以 1000億日圓（近10億美元）的價格併購該串流平台。Crunchyroll 目前在全球200多個市場擁有7000萬會員，其中有300萬為付費會員。AT&T 2年前收購該平台企圖納入該集團的串流版圖其中一塊，後來主要用來與該公司今年推出的串流服務 HBO Max 一起搭售給訂戶。單獨訂購的話每月要價8美元。Sony 3年前同樣也併購了另一家主打動畫節目的串流服務 Funimation。未來兩個平台的片庫結合在一起將使 Sony 成為全球動畫串流市場上的主力玩家。但不可忽略的是 Netflix 在日本動畫領域的投資已經開始收成，並在上週加碼訂購多個日本動畫節目。未來Sony 的動畫片庫將成為 Netflix 在動畫領域開疆闢土的一塊絆腳石。
（報導原文：）

▼ 串流的時代，還有人在聽專輯嗎？

唱片專輯作為一種主流商業模式和藝術創作模式興起於1960年代，而式微於串流的大軍壓境。千變萬化的歌單和 TikTok 這種一首定江山的爆紅形式不斷排擠傳統專輯的生存空間，加上按歌曲計次付費的串流遊戲規則也促使創作者積極打破專輯的形式，追求各種可以讓單曲被點播更多次的任何發行方式。Rolling Stone 決定用串流數據來檢驗一下這世界上還有沒有人在聽專輯。有趣的是，他們檢驗結果發現自2015年串流開始普及以來，排行榜前500張專輯的完整聆聽次數其實是略有成長的。不過這個趨勢也存在類型上的差異，比如音樂劇專輯因為敘事結構分明而使聆聽行為更傾向完整聽完一整張專輯，相對之下鄉村歌曲則是聆聽行為碎片化最嚴重的類型。所以接下來專輯要像黑膠一樣再戰100年嗎？
（報導原文：）

▼ 歐盟計畫用新法規打開演算法的黑箱

和美國國會為了選舉議題把幾家科技巨頭叫去華府虛晃一招（然後針對會議主旨 230條款言論免責議題幾乎完全沒進度）不同的是，主管反壟斷業務的歐盟執委會委員 Margrethe Vestager 宣佈歐盟將提出新的法案對這些科技巨頭所使用的演算法開始進行監督。新法將要求這些數位服務提供者必須向政府說明其使用的演算法運作機制，並讓政府和研究人員得以進入資料庫對企業擁有的資料進行查核。歐盟成員國近來陸續開始擔憂這些黑箱運作的演算法已經開始傷害到個人和整個社會。歐盟準備讓演算法更透明，但整個機制到底會如何運作以及有沒有可能奏效，還需要等預計一個月內發佈的草案才有辦法判斷。
（報導原文：）

係我死清光

做得返朋友 咁癲

九叔識野

Eray?

要入貨了

Ot 蛇萬性節有咩搞

人哋炒疫苗 你炒火葬場

同屋企人食飯
跟住返屋企搞搞近電腦
呢排成日熄完牛牛部機就frozen左連機都關唔到
（睇圖only勿屌）
你地會唔會都係咁？

睇到我都有少少眼濕濕...有d感同身受
人生真係唔係話你安份守己，就會有回報...

炒左或者個program 柒
標準動作砍掉重裝

我無錢課金

你d教學

郵件料達57億件 多網點停擺 速遞員欠薪罷工 雙11恐無人送貨

物流公司好到仆街

You say what? Go learn english please, fucking poor

First look at Tesla’s new UI and driving visualizations for FSD beta in action

食飯

桂絲今晚有咩搞?

跌！

落返350俾我溝啦屌

好

仲想睇咩Topic?

返工就有

手持波音 ual aapl tsla intc諗唔到邊隻要沽
仲有3成cash 溝邊隻好
想long call ual/ ba
short put intc

點睇

點解會渣ba ual intc

我見唔到BA有任何希望

Dows已經oversold + rebounce from MA200
係都入BA短炒一波

麥絲
想睇動畫 & 玩fall guys

如果股災只可以買一隻，買FAANG(NVDA not NFLX)邊隻好

人棄我取
疫情走勢得返兩個可能
一係出疫苗 一係大家習慣同接受同佢併存
好多航空公司會執 ual可以食埋對手
加上貨運單只會越黎越多

Ba市值實在太抵 遲早成天都係飛機 呢個價買真係價值投資

Intc 每季賺好多 晶片差距同tsm 只會越拉越近
10nm = tsm 7nm
Amd 其實仲有好多問題未解決
就算追唔到 intel 只要認輸搵tsm代工已經屌打amd
重點係amd 呢口價 太貴

Agger ba真係超賣

一日未有野取代到飛機 都諗唔到點解無希望

無約人出街?

MSFT

Amazon for sure

點會有

不過係屋企hea下都好嘅

笑死.... Tg group 見到

expectation management

又黎五線譜?

幅圖係嘗試連接哂所有K線 睇唔到有咩預示作用

股之呼吸

歐英又爆，準備又想封，ba應該仲會大大力插